Размещение образов в репозитории Docker Hub
===========================================

В качестве тегов назначаются короткие хэши коммитов. Последней версии всегда присваивается тег *latest*.  
При вызове модуля в настройках CI/CD нужно указать значения переменных:  
* REGISTRY_USER - простая переменная. Логин для подключения к DockerHub.  
* REGISTRY_PASS - простая переменная. Пароль или токен для подключения к DockerHub.  
* REGISTRY_URL - простая переменная. Адрес порт репозитория. Может включать в себя порт (URL:PORT).  
* APPLICATION_NAME - имя приложения и название директории с приложением. Значение по-умолчанию: my_app.